其實打風果陣 隻窗爆咗 可以點做

吹咗咁耐 又膠紙又剩
咁耐都好似冇人講
萬一打到黎果陣隻窗爆咗
啲風係咁吹入屋 加埋啲雨水
有啲咩野要即刻做 保障自己

賣樓

膠紙其實唔係防爆
係防碎到周圍都係

正解，要防爆釘木板啦

防唔到碎

走？ 冇第二頭家
隻窗爛咗 啲雨水 垃圾 吹晒入黎
仲有啲電制 雨水仆咗入去咪漏電？

用膠紙痴返住囉

去海浸等主感受你既誠意

主會幫我復完個窗

關門

《富貴黃金屋》

屋企有係紙皮啊
真係爆都要搵大大塊既野頂住先

有無*

用警車

開把遮塞住隻窗囉

「當上帝關了一扇門，必打開另一扇 窗。」

用condom

可以玩陣黑子的籃球隻game先

等個風打完

用警車擋

call消防會唔會有用

紙皮都得, 噤condom 都得啦

搵木版頂/入房避

紙皮都得，咁用condom都得啦

斷剩啲必要電器，例如雪櫃

除咗唱歌冇野做到

要諗辦法打爛埋隔離既窗，否則強風會集中攻擊你單位

諗緊，用保鮮紙包一圈保護性強好多

用保鮮紙

即刻走啦 想跌落街 ？

直接跳出去

可以換新窗

屌 啲comment低質到

紙皮都得 咁condom都得啦

雖然係創意台 但係啲留言真係

對住個天大叫屌你老母
發洩下等自己條氣順啲

用牛皮膠紙貼實啲紙皮應該可以擋到

跳出窗 防止被碎片插傷

試吓雪糕筒

癡線仲緊問

影相放fb呃like啦

其實兩樣都防

老實講 大風個陣最穩係去潛水

前幾年真係吹爆左
搵厚雜誌貼住個位佢

lm

個po其實唔係講緊膠紙作用
係問緊窗爆左點算

富貴黃金屋

報警，香港發生咩事d人都話報咗警先。

不如執柒左佢啦呢個垃圾討論區，成班柒頭以為自己好風趣

企喺度等岀太陽曬乾d水

斷電先 然後執開d野 然後走

硬食

搵大件野擋住先
搬開近窗邊既物件
特別有電既野
斷左d不必要既電
暫時諗到咁多 唔知岩唔岩

終於都有人明我問緊乜啦

搵曬你屋企所有風扇對住窗開最盡吹返出去，減少雨水入到你間屋

拿紙皮擋住啦緊係
再唔係就拿雪糕桶

如果用保鮮紙整三四層 AA膠貼窗框 中間吉幾下 等佢減壓 雖然會有水入屋但好過冇?

你可以唱詩歌同祈禱 願主保佑你

執咗連登咁共慘咪無手段控制香港班弱智囉

用玻璃moon貼

用木板封住先

貼定米字啦，點都有D幫助

熄電掣？

岀去走廊避住先lo 最緊要個人安全先

如果係我嘅話有大帆布用大帆布，冇就用大被單床單，總之止咗血先，唔好俾啲垃圾雨水入屋，繼而先管啲電制
利申:估估下

同事試過，佢話當時用左床褥黎塞住個窗口

有木板用木板擋住
無木板用牀單 但記得要開窿

根據返呢句野邏輯係咪=開返道門隻窗就唔會爛

打爛隔離屋啲窗，睇下佢點做，再跟

穿咗定成隻爆咗？
穿咗推個膠盒檔風
爆咗真係無計，放棄嗰個位啦，啲風集中吹嗰到你仲自己行去檔太危險

仲有垃圾袋/大膠袋都得，又防水又夠彈性

上連登

仲埋去搞唔驚跌落街？

因住床褥都吹埋落街

咁咪唔防碎囉

Diu 諗起成張床褥掉落街果張圖

我張床近窗，放上窗台果款
如果爆左窗，又真係無其他野擋，棟起張床褥頂住有無得諗

Flex tape

失戀男

搵件大碼衫/褲擋住先

2

認真答你
第一時間斷電是常識吧
跟住搵膠質又大塊嘅野封住個窗 （比較推薦膠浴簾） 但係強度唔多夠 所以搵硬身 重量又理想既野加固

用紅毛泥

我諗我會用窗簾頂住先
最重要係唔好整到電器

用窗簾綁個窗花

不停大叫 水為財 福氣黎架

水簾洞

有冇睇過 <歲月神偷>
有一幕係講打風吹走個

邊個盘

攞枝bb gun 射爆對面屋隻窗
話俾佢知你都唔差

Go to the shelter provided by Home affairs department

澳門中國海外起 ge 垃圾盤

原來澳門狗

成班傻hi以為好好笑

係打風前整爆左先咪唔會打到黎先爆

當爆個陣你身存本能會識做嫁啦

著雨褸

無知既人唔知有去膠水？

無人屋企有窗簾？

掣

用自己身驅塞住個位

我上年天鴿個風勁好彩
老母幫其中一隻窗貼咗果d成張磨砂貼有花紋果d
其他窗冇貼

跟住樓上吹跌咗隻窗落嚟d碎片彈到我隻窗爛咗
就係彈中有貼果隻 所以冇碎到入屋 淨係裂咗
如果中其他窗就仆街

爆左即刻拆衣櫃度門出嚟擋

等死

碎都防唔到 美國國家氣象局講左

睇哂唔正經個 d comment

真係無一個係好笑

好心啦 咁核突就唔好夾硬嚟啦 ...

你地無一個人搞嘅 gag 係有質素囉 ...

啲螺絲鬆哂 你就咁貼塊膠布就算 點得架

我針對既係膠紙漬

信者得救

我屋企之前爆過窗 仲要係睡房

立即搵毛巾用夾夾住擋住先, 但你預成間房會係濕鬼曬

啲玻璃碎周圍到係

所以咪話有去膠水
日本城都有

木皮已經正常，其他果d以為自己好好笑。

某d管理處會叫師傅用木板封架

用comdom囉 comdom都得紙皮都得

認真咁講 如果你個窗吹緊果陣爆左 你真係用咩都阻擋唔到 你用塊板拎過去諗住擋我驚你連人帶板吹緊走埋 直接走好過 命仔要緊
到完左就直接搵裝修師傅換過個強化玻璃吧啦

call 管理處就即刻衝上黎幫你訂木板
上年試過

記得執返曬所有碎片，之後用玻璃膠痴返好
利伸：三行佬

用個雪糕筒塞住佢

破窗效應，打爛埋剩低嗰d

用床辱頂

紙皮都得 condom都得啦

家陣d二百呎豪宅落地玻璃爆咗可以走去邊
成屋嘢飛落街都似
而且聽聞呢類豪宅走廊仲超窄，完全冇得走

自己大字型塞住佢

屌你老母個個負皮
真係無常識架喎

準備橡皮艇

嗰次爆既係普通窗有窗框 好彩唔係落地玻璃
先隊塊木板出去 (事先鑽好loan)
再擺幾條粗木棍 (你當地拖棍咁款)係窗既屋內位置
再用索帶扣返好原本鑽好咗既loan

落地玻璃就唔知了 未試過亦都唔想試

係，仲覺得自己好醒添

負評嘅傻仔們，講下痴膠紙點樣唔係防爆啦